有冇巴打絲打有脂溢性皮炎

好痛苦

我都有，仲要喺面，一耐唔查類固醇就好易紅同甩皮

類固醇唔好查咁多

up

係頭...

中西醫都睇過
西醫淨係識比類固醇，無咩用
反而食中藥之後個情況有好轉，無發得咁勁
不過都係醫唔好

google 下sebclair cream
冇類固醇，專查脂漏性皮膚炎
keep 住查就冇事
利申：查緊

我係頭皮仲痛苦

頭皮可以點搞...

曾經有過，
靠食左一排西藥，戒口，再食一排中藥先控制到。

海鮮，牛肉，蛋奶，辣野炸野，餅乾薯片，有味粉既就唔食。
波羅，士多啤利，芒果，榴槤唔食。

另外搵出令自己痕既野食，
我當年就搵到味精湯會令我病發。

加油，食清一排，再食中藥淨化體內毒素就會慢慢好。

我喺面

我有用過 但係查完喺鼻翼好油 就冇乜查
你一日查幾多次？

一樣痛苦

百度好似有答案

我用焦油洗頭水都仲痕 生頭瘡
痕個位冇乜頭髮

早d訓 依家多數12點半訓

每晚用head and shoulders洗頭

沖完涼查d馬油落甩皮位

依家我塊面無乜野 之前成個鼻翼同額頭紅哂甩哂皮

係條頸有時點都發幾點出黎 要查小小類固醇藥膏

食幾耐？

食左半個月就見效
配合類固醇，之後有一段時間都無發作

勤清潔 保濕

早晚各一次 凍水洗完面查
我會摔走曬d 皮屑先查 (依加冇乜皮屑就直接查）

明白 我依家淨係查夜晚先 怕早上查完太油

u

乜香港得咁少人有

又嚴重左 好想喊好唔開心

香港係咪無得買/處方藥黎? 我見萬寧 WATSON都無 問藥劑師話全香港都唔會有得買

C打同"病"相連同你

好難頂成日復發 keep 住有死皮咁 之前塗太多類固醇

睇方慶生 1200一次 西醫黎

味精湯!!!!!!!!!!

yes 睇過好多外國醫學報告, 味精等高sodium, 即鈉既野會刺激復發,

有晚食完cup noodle, 第朝即出事紅同痕

望住啲fd唔洗戒口
自己又忍唔住跟住食
之後嗰日就會嚴重左

我中秋食左撈麵就出事

宜家情況如何?

同之前一樣 我已經放棄左理

你塊面會唔會有爆擦既感覺,好似好乾咁

之前會 我依家會整走死皮 得紅囉 不過紅代表發緊炎

我上網同人買左枝, 係幾有用, 塗完好嫩滑左, 少左紅, 雖然無類固醇, 但有其他chemicals.... 有無人識睇???

我就黎放棄 睇左三次醫生都搞唔掂

甩皮既情況點?

如果你甩得多同紅好勁時無咩力

我係先用左類固醇 好左8成先轉呢個cream keep

但洗面完都有d 油同粉死皮

查豬油膏好返，不過要 keep 住查

我之前食藥好番過一排之後再用舒特膚搽,但都係唔WORK.又紅又甩皮,已經開始又再擴散開去

呢隻野無用 太cream 同會堵塞毛孔 仲紅添

你食咩藥? 醫生通常開doxycline (抗生素同itraconazole (殺真菌

chlorpheniramine 4 mg, brompheniramine 4mg, metronidazole
上網睇都係殺菌果d既,但食完之後大約1-2個禮拜就會開始黎料